唔理乜柒失民心、中計、有鬼、輸贏，明天機場見！！！

要keep住呀！！！